+++
date = '2022-09-02'
slug = '3f9fca6ea3addf8119a6aae1eccf5a4c'
tags = ['twitter']
title = 'RT @gabicerru: DNU disponiendo feriado nacional para hoy para que'
+++
RT @gabicerru: DNU disponiendo feriado nacional para hoy para que la ciudadanía pueda expresar su profundo repudio al atentado contra @CFKA…
